捱打義工為跆拳道黑帶：如還手恐誤傷途人

【11:33】被打13拳的姓麥義工原來是跆拳道黑帶高手，但他因為不欲誤傷他人及避免遭誣衊打架，才決定打不還手。

麥經急症室醫生敷治後已經出院，回家休息。記者登門探訪，見他左邊嘴角和鎖骨位置敷了紗布，精神尚可。
麥指，該名男子破壞「連儂牆」的標貼，街坊阻止即被打，於是上前喝止。至於為何打不還手？麥說：「如果當時嘅環境還手，會令其他途人都受傷。」對於網上盛傳他是跆拳道黑帶高手，但為免傷及他人及被誣衊打架，他才忍手捱打，他回應時承認自己確是跆拳道黑帶，並曾在大學時代參與比賽。

唔係叫你還手 最少擋同閃
不過你咁被打人已經唔想話你
好好休養

但你唔制服佢，其他人仲危險wo

諗起以前成日講個句

空見大師

綜援廢佬仲問人地有冇養家....
柒撚到唔識講....垃圾廢佬文憑都唔知有冇...
夠膽話人地大學生對社會無貢獻
聲大夾惡就當自己岩一味扮醉...垃圾人種
社會比你班垃圾廢佬主導同埋領導帶風向就真係慘啦
一班政治泠感的人仲未肯醒....以為自己唔理就一路會好
望清楚如果無人出黎呢個人會係比緊咩人領導同埋話事做你領導啦....

跆拳本身就唔夠打街頭爛仔交
佢仲要唔用, 咁學嚟把柒？

事實你唔制服佢
佢會傷到其他人

真心覺得弱智
你可以擋住捱打
唔係送個頭俾人打

佢有佢做 我有我做

按啊ON 義工 logic
肥佬一人可以任打1000個沙包
因為任何一個沙包有動作, 都可能「誤傷」其他沙包

屌你, 你喺咁把炮, 就唔會「誤傷」其他沙包啦

你睇吓肥佬, 明顯無學過入任何嘢, 重心都企唔穩
佢都無「誤傷」其他人, 完完全全只喺傷ON 義工一個人

你學黑帶會「誤傷」, 人地乜都無學又唔會「誤傷」
咁你收皮啦屌！

自己送頭, 被人兩拳打到起唔返身
依家仲要死雞撐飯蓋

比我就唔敢講自己喺黑帶
唔怕比人笑嗰吓真喺好嘢

我識降龍十八掌添啊,
不過我唔用, 所以比個乜武功都唔識既二打六打死咗
其實我好勁, 我唔用降龍十八掌被打死完全喺唔想誤傷途人

咁你學降龍十八掌嚟把撚咩

佢有佢送頭做沙包

但不要再叫要人, 然後D人出到嚟喺做沙包

完全喺喪事當喜事辦

打過大專盃應該唔會廢得去邊,佢還手真係有可能打到個肥佬入廠

肥仔： 黑色沙包原來打擊感咁好 下次揾翻你先

完全一樣諗法

我覺得佢似係黎唔切反應還拖，比人打第二拳之後就失去平衡訓低

兄弟爬山！
支持師兄

兄弟爬山 唔經大腦

你可以打獲佢獲佢 佢點做又唔表示你要點做

自衛擋點傷及途人 乾坤大挪移咩

揾徐曉東去日本同跆拳道大師對打睇下邊個贏

其實有D人做藍絲真喺唔錯

因為有一堆ON肯自願做沙包被任打唔嬲

「我兩拳就打到跆拳道黑帶訓地起唔返身啦！」

講出去真喺威！

不分化

跆拳道喺韓國

ON唔喺分化

同武俠世界類比睇上腦

同磅數真係未必輸btw跆拳係韓國
想睇佢大戰Arron cook

日本係空手道啊

同埋咪玩啦 跆拳道已經續漸表演性質 你話同實戰既邊有得打

跆拳泡菜wor

不欲誤傷他人
威力太大

估唔到肥仔出真拳，被人打第一下已經暈暈地，仲點出招

小學雞式跌落地拿返渣沙

中國點穴家：佢50年內必死

驚去差館咪驚囉。

講到自己跆拳道高手一出手就山崩地裂咁

打free fight著左甲都唔敢比對手咁樣打啦

其實試實力過時已經知唔夠肥仔打 比佢任打算

隔山打牛

條友學過泰拳wo

如果佢還手我諗個肥仔應該壽終正寢

可能學左霸氣掛

(置頂) 真普選抗爭三部曲

我覺得佢唔擋係可以令到個肥佬更加理虧 所以大家唔好再話呢位兄弟

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

其他post有巴打講 話就算佢隻手有郁過都會俾狗charge公眾打鬥

咁又唔係嘅 佢挺起胸膛咁企喺廢中面前已經吸引哂目光 某程度上真係保護到人

用下個俾人打到震盪嘅撚屎腦啦，有無諗過你唔制服佢，佢會先令你受傷再令其他人受傷？
你好撚高尚唔想為自己一時之氣出手ok，都諗撚下身邊嘅兄弟，為兄弟安全而出手啦

屌晒你班連登仔老母咁都好吹奏

感嘆號撚出沒

如果有人唔認同跆拳巴打唔還手
怕藍絲會當其他兄弟係沙包

好簡單，你去油塘連儂牆守一下
一定好多廢老來搞
你可以示範下點還手/擋格/拘捕對家

成功的話，又可宣揚勇武
又避免其他兄弟成為沙包
你唔撚係縮卦？

習武之人

佢好撚好
做咗個示範畀和理非睇
和理非就係咁笨

佢有佢做法你班連登仔憑乜嘢笑柒佢
最起碼佢自己畀人打咁多拳個頭都仲企得返起身行返去嗰個肥仔面前，每拳佢都頂住堅持住冇還手。 但你哋見到嘅只係「咁都唔擋、閃啦柒頭、係咪唔夠打呀」

少有認同關蛇

話佢唔還唔擋既人
有無勇氣用行動示範一下應該點做？

Respect
希望其他人尊重佢唔好話佢on9
佢用佢自己嘅方法表達訴求
可能係天真啲 但無可否認佢真係好勇敢
但
真心其他人唔好學呀！！！
擋下都好呀
求下你地

好型

用鍵盤拍死個肥佬囉
現實世界個肥佬話要打佢，佢哋已經走夾唔抖啦仲話咩守住連儂牆

其實好似美韋達咁樣閃避撚鳩嗰肥佬仲正

跆拳道精神包含了：一‧禮義、二‧廉恥、三‧忍耐、四‧克己、五‧百折不屈。

最應該係其他人要制服佢或者拉開黑帶哥

係時候改變局面 以武制暴係香港唯一出路

佢會選擇正面迎接肥佬嘅揮拳，就證明佢都自己抗打有信心啦。 而事實佢的確係頂得住，咁都要比你地屌？

就算唔還手都唔應該企喺度任人打

六

我想問下如果對家將71佔立會行為只係集中係破壞公物果邊，你地會講咩？

同樣地
而家麥巴打俾人打唔還手既點解你地又只著重係個行為上面？？

佢咁做的確唔值得鼓吹，因為唔係個個有練過

但點解冇人識理解下背後連擋都唔擋既意義係邊？

佢比廢老打完
個廢老廿年後就會身亡

係想令肥西坐返10年八年監

其實可以格走佢D拳，卸力
拉距離同埋叫其他人散開

比人講打頭係送頭行為，唔可取

應留院檢查下有冇腦震盪，索償返條廢老

有冇睇完整嘅片？

武德之人

佢一還手 一定唔會接受到公平嘅調查同審訊

佢跟本就係而家呢場活動既縮影

抗爭者俾暴力無情擊倒，但抗爭者唔會同你以暴易暴而且俾人打低幾多次都會企番起身，暴政霸權總有一日要受番當日施暴既惡果

呢個係我睇完之後既感受

擋又唔擋又唔避係到扮英雄，返歸食屎啦屌你

關乜尻事
和理非係表達意見嘅手法
而加係被人打 兩樣野黎
做乜鳩

只能講呢條友level之高 對自己能力既自信非一般人可比擬， 大家都係唔洗學佢。可能佢識龜波氣功，但呢d係高手既事，大家遇到武力都應該合理地自衛。

btw,比人打下爬係會腦振盪加唔多關抗打擊能力事，大家真係唔好試

重有一點想問，佢唔避姐大佬，隔離d人咁多個都應該制服個肥撚啦下話，個個企係到唔幫拖戇鳩鳩做乜? 搞到好似睇緊肥仔跌落渠條片咁，大佬阿，兄弟爬山要互相幫拖，一個都不能少阿，遇著個垃撚圾肥佬重要多人過佢，起馬都制鳩服佢啦。抗乜撚爭阿重

李小龍都唔會話自己出手誤傷途人啦
真係吹大左

成班痴撚線, 人地唔還拖, 又屌人廢鳩,
擋+閃又話佢做得唔夠應該打鳩返對面
人地還拖可能入左差館唔知發生咩事
你班鍵盤撚坐係冷氣房有無資格對當事人指指點點呀?
有朝一日你比人打, 記住你今日講過既野, 唔好縮

我估佢係估唔到條肥撚會出手咁狠野野打下爬
但一般人真係唔好試
藍絲廢老黑警真係好撚狠毒
要保護好自己

重有同伴們
唔係叫你要還拖打柒佢
但最小到推開佢 試下制服佢啦大佬

連登仔都係大隻講

閣下係咪智障 佢目的都唔係表達自己勁

係，批評人就最叻。
自己人係到分化自己人，無得救。

擋都比人charge咁on9?
咁點去先可以叫自衛?

你覺得黑警而家會唔會同你講例?
拉撚左你返去再講

而家係四五個手足圍住一個廢老
唔撚係比幾個廢老圍住一個手足喎
比喻都比喻得戇鳩過人

咁問題係唔會charge得入吖嘛
如果咁都入到咁唔止係黑警問題而係香港法律都有問題啦

不知所謂、黑白不分。

既然手足選擇左唔還手，唯有尊重佢決定

型喎

佢而家無還手, 黑警黎到就拉左灰衫廢老, 算唔算係接受到既結果?
油塘兄弟都比人打完, 打人條友肥仔放左, 你又接唔接受到?

廣傳
聽日油塘油美苑及高翔苑警察宿舍要人

碌地走

係咪學嗰時已經俾人打傻咗？

我同你係討論緊「擋」呢個行為會唔會俾人charge公眾打鬥 而你係認為有片嘅情況下都會俾人charge啊嘛 咁關咩我接唔接受到事姐?

況且打人嗰個俾人拉係理所當然㗎嘛
點解突然要講到皇恩浩蕩咁樣?

啲廢老生個仔出嚟都係想有人養佢姐
問有冇養家根本就反映咗佢嘅價值觀

跆拳道踢擊踢頭，仲要好快，會死人

黑警眼中未必有你所謂既擋, 雙方郁手一齊拉, 打人比人拉唔係理所當然架, 你唔好咁攻真好唔好?

天真

黑警=法官?
一個人有冇罪係黑警決定?

630, 710油塘, 你見唔到黑警如何執法? 同
仲妄想藍絲打人非禮會拘捕?
醒下啦你

佢俾人打咗10幾拳喎

拉左你扣留48先講囉, 吹咩? 唔起訴咪放, 想搞下你咪起訴? 你係咪覺得好出奇?

藉口多多

如果你覺得應該全民挨打 擋都唔擋下
同你繼續討論都冇咩意思

我無鼓吹全民挨打, 當事人選擇呢個做法係咪要批評佢做錯?
如果我係當事人, 我會擋, 甚至還手, 咁係咪代表叫所有人都效法就係岩?
你覺得其他人無思考力, 見人係咁就會跟住學,
定你覺得所有人都係港豬, 除左你特別醒?

辛苦啦我地唔係現場無資格話你但下次真係唔好啦

連儂牆只係一個信念

點呀仲學唔學葵花寶典呀

你自己上去睇返啦 我冇批評過當事人嘅做法
我一開始係係見到有人話擋都會俾人charge 所以問左句: 「擋都比人charge咁On9? 咁點先可以叫自衛?」

邊一隻字你覺得我有暗示或明示過其他人冇思考力 係港豬?

議會暴力係乜野物體？
和理非係唔係中曬計
武力同暴力 係唔同

咁我又有邊隻字令你覺得我表達出全民捱打?

英雄化一個行為會引人模彷
我地用三條人命引證過既啦大佬

咁你自己假設晒擋都會俾人charge
咁係咪即係要全民挨打啊?
唔還手又唔擋 唔係挨打係乜撚?

so far我未見過同路人比人打係還手既, 我都希望大家唔係長處於捱打狀態, 咁麥生如果還手, 然後打到灰衫一仆一碌,
會唔會又做左英雄, d人有樣學樣?
定係相信大家都會有分析力, 選擇還手定唔還手?

佢捱打, 代表全民都要捱打?
仲要你係同我講"我覺得"全民捱打, 真係唔知你咩logic?

依家都無人嗌還手吖
最主流意見都係叫佢擋/避
講真，與其中六合彩咁搏大家有分析能力
點解唔根據已經發生左既悲劇去調整個反應？

黑警想D示威者俾人打死先安樂
勁仆街

我見到既係好多人屌麥生, 一個受害者比人打完仲要比班同路人屌, 有無搞錯?

第一下當你反應唔切
第二下連避既反應到冇好難說服到人
你驚手檔俾差佬入
你咁樣故意唔避都係會俾班律師入lor
加上你仲要咁揚話學過泰拳又學過跆拳道
肥佬個兩拳打中都係面側
中一下應該頂到之後再避

屌你 你唔識擋咩唉

咁係咪反向證明左呢個行為並不能帶動好強既輿論同民意
更加要否定？
有時你真係要狠心啲嫁wor, 好似我地都會開始對啲放風自殺既人唔友善啦
唔一定係出於幼稚或者針對

後生仔勇於承擔
而且能夠承受
廢老後生無論付出過幾多都唔會比得上後生仔嘅精神

敵人士氣+100

你又唔係佢本人, 點解要人地跟你地果套, 我真係唔明?

到底明唔明啫
我由頭到尾都唔係講緊麥先生應唔應該擋
而係疑問緊「擋都會俾人charge咁戇鳩?」
咁你係認為同埋假設左「擋係會俾人charge」
咁我哋良好市民係唔係應該避免俾人charge啊?

跆拳道有姿勢冇實際
有撚用咩

你好似都唔明, 警察唔係理所當然地執法, 有無睇油塘live?
我只係覺得各位唔係佢本人, 包容佢個做法已經夠, 唔需要講太多

討論緊法律層面 你又spin去麥先生決定乜乜乜
選擇性執法大家都知啦 唔係何來黑警？
而且我由頭到尾都冇討論佢應唔應該挨打
而係想從呢件事上面學習我哋下次應該點做

咁我答返你, 是否自衛由法庭去判斷,
現場執法果個主觀判斷你係點就係點,
之後衍生乜野事無人知,
有人話佢唔自衛帶起左個風氣,
係咪做左同路人既罪人?
最後回覆, 我想出返去五大訴求, 有咩得罪包容下我, 多謝

合氣道應該最重視個人精神修養
但明顯無叫你唔保護自己
制敵 唔等同殺敵啊,話自己學左野點解唔避唔閃?
定你閃避個陣會出現神速力自動開埋黑洞?
呢d 叫on9 唔係大愛

跆拳道精神 禮義廉恥忍耐 克己百折不屈

之前統計過最垃圾(唔計國術)
表演性質,實戰邊有咁多空檔回迴轉
同埋根本真實打鬥唔會背向敵人,打台可能有用既
街門軍操?死左啦

真心，黑帶一腳可以斷肋骨

Push

叫呢位師兄練過第二樣功夫，西拳、泰拳，空手道、柔道都得，國術就唔係咁好

弱智傻狗

你條撚樣真係戇撚鳩
有冇諗過佢擋完會有可能俾黑警拉撚埋？
而家嘅香港已經唔撚係以前嘅香港 所有野都好撚荒謬
雖然我唔認同佢選擇
但都起碼尊重佢 因為佢寧願俾人打都要保護身邊嘅人 而家食咗十幾拳仲俾香港人冷嘲熱諷 以後仲邊個敢企出嚟呀大佬

俾狗扣留48個鐘真係好玩？
甚至有機會俾人告埋
你有冇站過喺佢角度諗？ 佢可能想確保自己唔會俾人拉
哪怕係極細嘅機會
你唔知佢之後時間有咩要做 又或者有咩需要之下
憑乜口出惡言呀

收下把死人口啦

黑帶打人當係持械

但還拖計唔計

怕誤傷途人？ 識氣功？

麥生內功深厚，一出拳恐怕拳風會傷及途人

我出手連我自己都驚呀！

其實佢做得好好
凡事都有第一次

等克警同市民見到佢哋幾暴力
唔公平同唔守法

我哋係被迫還手
保護年輕人

大家應該宣傳

舊肥佬同徐曉東邊有得比

俾人打都要學習點做？
唔係走就擋嫁啦，
唔係你想點？唱聖詩定係好似條硬膠仔主動申個頭埋去。

其實佢選擇得捱做咩唔扮慘d
仲要逞強話自己識好多功夫，唔怕比人打

除左保重
都係保重

我係世界冠軍我唔想有人受傷先唔出手

好似男兒當入樽個三井咁型

推

學得精絕對唔會誤傷他人

真係多人帶風向 唔還手都得罪你地

咁佢係當事人，又食左十三拳
絕對有權力詮釋自己既動機既

人地都係唔想俾人佢到我地暴徒啫.

雖然我覺得需要保護自己, 但係你都睇到佢係特登唔還手啦

試問點話得佢落口

下次係街撞番冇記者先再打過

「出手我驚打撚死你」

冇事就好，尊重佢選擇

其實只要有出手，唔好理擋定推，兩方都話要驗傷同告對方就會拉晒，等官判。

佢係正常又點會硬食
真係戰神甘地咩

警察同藍絲一邊用暴力,一邊企係道德高地話示威者暴力

示威者仲同人地真心,會唔會天真左D

上面嗰位巴打話檔都唔得吖嘛

係人訓係到都可以捱到好多拳

佢捱咗幾多拳先冧。。。冧咗企唔返起身？訓低都係失咗下平衡啫，即係起返身都唔叫頂到？

笑撚左出黎

空手道 本質就係防守 捱打

咁唔通我話佢當刻擺明痴左線
事後覺得柒跌落地拿返渣沙咩
但當時點佢點諗，佢話乜就乜囉
真係學過一種格鬥技
聽過受身，聽過格擋
幾時聽過有門技術係可以令你硬食嗰時減傷吖
識就笑死唔識就嚇死
咁但係香港人信，信到百份百，你可以點啫

學過功夫都知其實係人中左拳,暈一暈都可以即刻起返身
打唔暈先至難

不過敢捱咁多拳都唔走都算係勇氣可嘉

其實你擋完，大家散水
警犬黎到都唔一定刮得返你出黎
何況有機會坐48 小時 vs 死
正常人都應該揀48 小時啦

示威果陣咁多人戴口罩就係因為怕比警察點相
真係唔怕比警察搵到?

其實好多人忽略左佢d fd 唔幫人如果事主死左都會變成幫兇
可能香港無呢個法例啦,係外國真係告得入

咁你學武嚟把撚咩

唔係想笑義士，但咁講野真係好似之前比徐曉冬打柒嗰班「太極宗師」

泰拳拳套個pad好厚,佢可能真係唔知比裸拳打會咁暈

立法會夠話驗曬口水dna啦
何況總區既資源同地方環頭既資源不在一級別
好難為左區區打交幫你砌張拼圖再出你通緝令
保護自己係一定要
但當變左自己嚇自己，自己限制自己，就有啲本末倒置囉

香港人驚法律責任多過驚死（好似係）

廢老對呢個世界嘅負擔好大
以為大聲就正確有道理，
又冇學識又冇見識，
文化就更加唔好講

究竟廢老對呢個社會仲有咩嘢貢獻？

之前睇電視節目有講過吐氣法個人見解都係多狗餘
呼氣放鬆任人打,但我真心覺得

屌你黑帶咁撚勁係咪應該可以用到招低殺傷力嘅制服佢呀
屌你耶穌咩 打完左比人打埋右

認真，我同你去打泰臣13 拳，佢都有機會腦積水/內出血啦
人體黎既咋你估真係marvel咩
學過跆拳道就打不死，咁全民跆拳道，一夜就推得翻中共啦

唔好迫我出手。
我癲起上來自己都驚。

不過人地還唔還手關你連登仔撚事咩
佢又冇嗌其他人都學佢唔還拖

反而側邊d自己友見到條o靚仔比人打頭 都淨係出口唔出手先好野
至低限度都拉撚住條肥佬啦
識嗌人唔好自殺 但見到兄弟比人打反而冇反應

你學跆拳同泰拳咋，你估練左鐵布衫打人果個會斷手咩？

其實D 黑帶 比普通無練開既人打係咪唔多痛

敢企定定係度比人打唔係勇氣
只係on9

降龍十八掌係學嚟玩巨龍㗎

（無睇漏新聞嘅話）
今次係唯一一單近期廢中廢老打示威者、警察無放生，而媒體報導係拘捕咗廢中，仲講明示威者係手放起身後無郁手無還手都被打。完全反駁晒示威者=暴徒嘅形象。

有無諗過完全係因為佢唔還手，今次唔係打鬥，係單方面襲擊先會有咁嘅成果。

還手，實同其他同廢中廢老嘅衝突一樣，警察分開兩邊，然後放生廢中廢老。佢擋，身體係咁中拳又難有明顯傷害，內傷多又難驗傷。佢避，肥佬又隨時打其他人。

咁做係佢有能力有自信挨到肥佬唔算強勁嘅幾拳先會再企起身一直擋起肥佬面前，根本就最有勇氣最有智慧嘅做法，而且唔係個個有能力模仿、可以做到嘅

其實區區都有藍絲廢老
平時街站都唔少比人騷擾
唔係個個拍到段比人打既片擺上網
實有原因既

社會風氣問題，由細到大都畀人灌輸「還手就罰哂兩邊」呢句gap野，你問佢有冇諗過會畀人打死？我相信佢當時係諗緊點樣避免刑責多d。
我覺得香港人係時候要反思一下呢點，屌你上水嗰日再係咁既話，死人都似

藍衫：大力啲

藍絲：黑人問號

其實佢暈左第一次已經證明有腦震盪
再中幾拳，角度食正啲就係腦積水/昏迷/死

我唔評論佢動機啦，但真係唔好吹奏佢有能力
何況唔係暴徒又點，真心，今日個輿論好吹奏呢件事咩，市民有無義憤到即刻黎場遊行先
我唔評論佢動機啦，但唔好吹奏個影響力

咁樣英雄化佢既不智行為，咪就係重覆「義士」三連跳既悲劇囉

你係黑帶炸 唔撚係美國隊長 呀 屌！

你諗下只係比個藍絲打咋
唔係比個政權打呀
真係要講，你仲要比個位啲警犬攞返個公正嚴明既形像添啦
唔通市民會將對藍絲既怒火轉移到反送中既熱情咩
夾硬黎都過唔到骨啦

Aggree

我無英雄化佢，但事實係今次係近期唯一一次無放生廢中廢老，而示威者係非暴徒形象。

我自己都有打拳打比賽，比人打中頭，自己判斷到仲打唔打到。真係重拳嘅根本無可能咁快企起身仲企得穩，佢有經驗去判斷中完兩拳之後嘅身體狀況，而對方嘅拳都唔係勁，佢先選擇咁做。

所以我最尾都有講唔係個個有能力模仿、可以做到

黑帶打人等如持械傷人，所以唔可以亂出手

你都戇9, 打人果個今次大獲, 唔知要坐幾耐, 如果係我俾人打多幾拳都制

點解會咁多五毛出黎回呢個post

邊個打得有咩用, 邊個要坐監先緊要

Pish

打人嗰個真係戇鳩仔, 今次唔知佢坐幾耐

各有各做
唔好blame victims
佢ge犧牲
感性上影響好多人

咪傻啦，義士既價值就係用身體換條肥鳩坐幾年？

Show Blocked User - HKVDC_2017

佢好明顯係和理非非啦, 俾人打幾拳,人哋坐幾年,,抵到爛啦,戇鳩

Blame the victim

正如以死明志嘅手足一樣，佢有佢選擇，你地批評乜撚野？

初犯加有悔過有可能只需守行為一年咋。
肥閪俾藍絲封為義士，
結局應該係咁樣

留個案底都好呀

唔還手係正常
狗一定會捉郁手既黃絲
但唔自衛擋一擋真係蠢左⋯

建議兩個原則：

1. 保護自已不受傷，閃、擋格、走都好。夠人就捉住打人者報警。
2. 絕對不打對方。自不自衛有時說不清，打交對抗爭有害無益，對方亦不是抗爭對象。

以傷明志姐，現場自己決定啦

今次想走都好難, 唔係普通襲擊罪

襲擊致造成身體傷害
任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。
(由1950年第24號附表代替。由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]

打多幾拳,嗰個罪名係唔同㗎

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

佢黑帶 如果還拖 我記得係當持械… 屬人間凶器。
唔會毆鬥or common assault 19咁簡單…
所以當事人嘅判斷我尊重。

但換著係我 我一定無咁好EQ 一定還拖

水花四濺
開始失控
吹水咪吹咁大啦

徐曉東信用評級D
連中國都出唔到呀 去日本

條蜰9真係攞綜援？

得啦，總之以後街頭爛仔交又好，擂台又好，爆缸瞓低果個就係高手，OK？

連儂場英雄